點解乒乓叫乒乓

乒 寫左邊
乓 寫右邊
兵 寫哂左右

乒乓波係左右咁飛㗎嘛

打緊嗰陣
bing bing bong bong囉